一陣要出軍艦島 有咩需要注意意？

而家喺出面you me間星巴克食緊早餐...
有冇巴打去過 say個hi?

琴日先去完

知唔知成個行程要幾耐？

同埋其實喺邊個位集合？

個島有WiFi

有唔同公司

計埋搭船來回兩個半小時

島上面得半個鐘左右行，仲要得一細邊可以行

上次落雨去，架船搖過海盜船
要跳上船，幾驚跌落海
不過見張相咁好天應該唔怕

剛剛先發現9:40集合 但係我而家先離開星巴克

有中文小冊子，告示牌（好似）都有中文講個島嘅歷史

下次請早

此post已完?

趕得到

確定呢度集合? 上次直接碼頭

屌 原來唔係呢個碼頭上

喺常盤乜乜度

而家又仆緊過去

唔好去唔俾入的地方探險

比錢報過啦

要注意應該係樓主個腦

飛緊的

比錢報過明日請早啦

注意安全

到達

準備上船

幾錢

名大於實
咩都封哂冇野好睇

熱唔熱?

¥4800一位 連稅

我記得最後會送包碳俾你做紀念

今日天氣都唔錯

我琴日4000

有張登陸證明

條女三語廣播

仲未開船
好似有排講

三菱好撚勁 戰艦都整到

如果唔係當年使乜係呢個位放原子彈

日本坐船去軍艦島（塞班果個？ ）

好啦，我on鳩左，可以唔使理了

佢一路講解 一路播片

個英文廣播又完咗......

我想瞓一陣

其實個島冇乜野睇
有冇行埋博物館？

去過 , 無乜特別， 影下相到此一遊就走得
反而最有印象既係 碼頭 個女接待員係香港人

搖下搖下 真係好好訓
我個陣都訓左

之前去有個架仔好cute

去埋彼岸島

記住大叫還我釣魚台

黃埔船塢以前都整到啦

真係無咩野睇 唔好咁大期望
同埋好大風 小心凍親

記得搵個英文導遊
上次1帶5阿伯

要注意時間同集合地點

見到個島

隻船圍住個島行咗一圈

今日天氣唔錯

而家準備登島

三菱重工以前二戰幫日本整埋戰鬥機

去日本都要屌星星
港豬認真冇得救

登島了

繼續講解

唔洗以前
依家啲戰機都係三菱整

原來係搭呢架船
個陣係 glover garden望落去

上次太大風無得去

幾撚勁
剪開架佬軍國旗個幕

我月頭都去左 你原本去錯果個地點 係我報果間船團

呢兩三日天氣都幾好
不過長崎冇去到軍艦島

lm

不如偷偷地走去其他地方行
好神秘咁

所以點解其中一條日本戰敗條款 就係指明要三菱解散

有人住架

之前都想去 但係最精彩個啲位好似封晒 上YouTube 睇算

爛地一塊 曬左4800yen

有冇睇套戲？

套戲閪撚到

你估下零式戰機係邊間廠生產嘅 ？